[百分百原創idea] GOOGLE card 設計流出

香港出先算

一定無份

Google 出品，香港無份

apple 都未有
google 呢世都唔會有

同Apple卡一樣咁正

可惜香港賤過地底泥

Apple Card 香港都2046

聽聞debit card嚟 香港有就好

香港三年左右